［TVB日任］7/2 陳曉華 x 20 Beauty 網民控訴脫毛燒傷雙腳花曬！

留言無必要有威嚇成份
記住表達客戶意見係我地嘅權利

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

【偽人狙擊行動@7 Feb】
💎陳曉華 x 20 Beauty💎
👇🏻😡去20 Beauty專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😡洗埋男賓部板，TVB偽人許家傑代言👇🏻

👇🏻😢去陳曉華Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

網民：
脫毛燒傷😭
買套票Book唔到😭

代言人陳曉華乃擦鞋精一名，曾表示：“文匯報同大公報紙媒帶來最新的資訊亦豐富大眾的生活知識”🤮🤢

建議替代：
以下公司提供學生脫毛優惠，多多支持！😘：HAiRLESS / MediLASE / EVRbeauty

[Source]
網民聲討 20 Beauty
擦文匯報鞋

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

push

推

Push

721 831 101

光復香港

兩年前join咗20beauty, 頭幾次book到, 之後再book都話無位, 應該有年幾無去過 依家見到人地燒傷, 更加唔敢再去

垃圾公司

陳曉華係咪個位冇人記得嘅港姐

Farewell, thou art too dear for my possessing,
And like enough thou knowst thy estimate;
The charter of thy worth gives thee releasing;
My bonds in thee are all determinate.

For how do I hold thee but by thy granting,
And for that riches that where is my deserving
The cause of this fair gift in me is wanting,
And so my patent back again is swerving

Thyself thou gav'st thy own worth not knowing,
Or me, to whom thou gav'st, else mistaking
So thy great gift upon misprison growing
Comes home again, on a better judgment making

Thus have I had thee as a dream doth flatter
Sleep a king, but waking no such matter

Farewell, thou art too dear for my possessing,
And like enough thou knowst thy estimate;
The charter of thy worth gives thee releasing;
My bonds in thee are all determinate.

For how do I hold thee but by thy granting,
And for that riches where is my deserving?
The cause of this fair gift in me is wanting,
And so my patent back again is swerving.

Thyself thou gav’st, thy own worth then not knowing,
Or me, to whom thou gav’st it, else mistaking;
So thy great gift upon misprision growing
Comes home again, on better judgment making.

Thus have I had thee as a dream doth flatter,
In sleep a king, but waking no such matter.

qg8

pish

content is not available at the moment

係佢close咗fb定點
兩個鐘前我先留言完依家佢fb就入唔到

狗也不屌

個page應該收咗皮, 請轉戰陳曉華page

仲有i豬

p

推一推

派嬲要派埋icon and cover photo

有無嬲埋個icon